+++
Title = "il ✨sitoctt✨ — Home"
Description = "Octt sono io... e questo è letteralmente il mio sito (uwu)."
Lastmod = 2024-09-21
+++

Una volta qui era tutta campagn— ehm, volevo dire... era tutta una lista di parole ammassate alla male e peggio. Non solo non piaceva più nemmeno a me, ma non è proprio buona creanza nell'anno del Signore 2024 (e oltre), quindi...

Ora c'è questa lista di tutti i miei ultimissimi articoli, e pagine sfuse che ho aggiornato di recente, mentre la vecchia home è a ["Sul sitoctt"]({{< relref "/miscellanea/Sul-sitoctt/" >}}) finché non avrò riorganizzato tutto. Benvenut<code class="notranslate" data-lang="it"><!--
--><span class="BlinkA">a</span><!--
--><span class="Blink_">/</span><!--
--><span class="BlinkO">o</span></code> nel ✨sitoctt✨!

<!-- (Lavori in corso per ancora qualche giorno, quindi forse link rotti e pagine sformate, mi dispiace!!!) -->

<link rel="stylesheet" href="/res/desinenze-blink.css"/>
